---
title: "博客迁移 —— 全新的开始"
date: 2018-06-02 08:59:00
id: blog-migrated
categories: Misc
tags: [Blogging]
---

最近从前公司离职，内心表示很痛，自己之前的技术文章还都在团队博客那边，将近一年的成果不能就这么放弃，于是开始折腾转移。

首先考虑了一下各路动态博客系统，入眼的只有 Typecho；想了一下，感觉再搭个环境太麻烦，还要调优、加 CDN、保证访问速度什么的……干脆一不做二不休，回归极简风格，用纯静态 + GitHub Pages。

于是，你现在看到的东西诞生了。

之前的都让它过去吧。

我会继续努力的。

![](/resources/legacy/5b1892be0331f.png)
